今晚笑得最開心 係咪梁耀忠?

白頭佬

大享國屍蟲太